我曼半場已經入你阿妓兩粒，到底咩人先會捧阿仙奴咁柒？

利伸：５年最城迷